915一役大家都進步了，要贏仲有關鍵的一步

和理非，勇武在意識上已經互相包融，不指責，不篤灰

現在，到上場時，記緊齊上齊落，你只要勇敢踏出第一步救手捉，大家最後就會無事

相反，大家如果驚，最後結果亦即是你最唔想的結果，就是團滅同自己都受到不人道對待，自己同樣被捕。

黑警就係知道大家驚，先可以逐一擊破，過往3個月見到30個速龍就可以打散幾千人。

大家不防諗下，有乜可能30個人夠幾千人打，要令自己有勇氣，如果人數遠比速龍多，試下講：

大聲講 “死就死喇，屌你老母，上啊” 你要呼喚身邊的手捉，為大家上電

既然唔反抗就必然被捕，點解唔試試踏出勇氣一嗌？

如果人數唔夠，試下講“唔夠人啊，下次覆卓，走啊！”

而唔係講“有速龍，快走”，“我地唔夠打，快走”

點解打仗咁要求心法, 同士氣，絕不要誇大對方實力令自己方膽怯。

最緊要，試下 大聲啲，嗌出嚟

老虎，獅子打交前都會咆哮，細狗見到大狗明知唔夠打都會喪吠，因為雙方對峙，攻心為上。

輸人不輸陣，聲要夠大，除左用嚟壯膽嚇怕對方，亦提升個一刻身邊所有人的勇氣。

推

講得無錯，佢手扣都唔用啦，人手又唔夠，根本幾千人比佢捉都捉唔到

POSH

由說話帶動行為，一定要大聲嗌出嚟

做決定往往最難

死就死喇，屌你老母，上啊

如果你想上就同識嗌 1
其他人見有人嗌1 可以嗌2
一路落

死就死 一齊上要嗌到普及化

呢個一定要提，唔好諗住救手足危險就走咗去，分分鐘下次比人捉果個就係你

其實進步左
依家係起碼咁打返藍絲
打打下再練大D個膽就會再升級

仲有灣仔站燃燒彈

只有一個方法可以有效打擊藍屍